\input{../../Preamble/Preamble}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

\begin{document}
	\begin{center}
		{\huge \bfseries \textsc{Mødereferat nr. 11}}\\
		\textsc{\large Bachelorprojekt - Gruppe 17103}\\[0.3cm]
	\end{center}
	\begin{tabular}{ll}
	\large \textbf{Dato:} 22/11/2017  	\\ % Sted
	\large \textbf{Tid:}  15:30-16:30 	\\ % Tid
	\large \textbf{Sted:} Katrinebjerg		\\ % Lokation
	\large \textbf{Deltagere:} Morten Knudsen (MK) Ao Li (AL), Lars Christian - Vejleder \\
	\large \textbf{Udeblevet:} 
	\end{tabular}\\
	\phantom{\,}\hspace{0.1em} \large \textbf{Referat:}
	\begin{enumerate}
		\itemsep 0.3em 
		\item \textbf{Mødeleder}\\
			Morten Knudsen
		\item \textbf{Referent}\\
			Morten Knudsen

		\item \textbf{Update}
			\begin{itemize}[-]
				\item Rapport 
				\item Produkt
				
				
			\end{itemize}
		
		\item \textbf{Rapport analyse}
		\begin{itemize}[-]
			\item Tilføj billede fra analysen xamarin afsnit
			
		\end{itemize}
	
		\item \textbf{Proces rapport}
		\begin{itemize}[-]
			\item Til næste gang
		
		\end{itemize}
			
		\item \textbf{Spørgsmål}
			\begin{itemize}[-]
				\item Konflikthåndtering i procesrapport?\\
				Droppes
				\item Erfaring og fremtidig arbejde i procesrapport? \\
				Erfarings afsnit i proces rapporten (Fremtidig arbejde i konklusion)
				
				\item Individuelle konklusioner i procesrapport / rapport? \\
				Fælles konklusion.
				
				\item Bilagsnummerering? \\
				Bilags strukturen burde være selvsigende
				
				\item Domainmodel i arkitekturen / Systemarkitektur \\
				Klasse diagram \\
				Undersøge Xamarin arkitektur
								
				\item Analyse
				Behold den som den er, skriv at Forms er det som er analyseret. \\
				Skriv i implementering og erfaringer at der blev skiftet til native. \\
				
			\end{itemize}
	
		\item \textbf{Tidspunkt for næste møde} \\
			Onsdag d. 6/12 kl. 15.30 på KB
			
		\item \textbf{Evt.}
			\begin{itemize}[-]
				\item 
			\end{itemize}
			
	\end{enumerate}
\end{document}