\chapter{Samarbejdsaftale}
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Hvor ofte mødes vi?}
	\begin{itemize}[-]
		\itemsep 0.3em
		\item Ugentligt projektarbejde hver dag fra 08.15 til 15.00. Med undtagelse af dage hvorved der ligger undervisning og eventuelt arbejde.
		\item Hvis vejleder skal med udsendes dagsorden senest fredagen inden mandagsmødet afholdes.
		\item Alle møder + vejeledermøder indkaldes via mail
		\vspace{1cm}				
	\end{itemize}
	\item \textbf{Med hvor kort varsel kan et medlem melde afbud til møde?}
	\begin{itemize}[-]
		\itemsep 0.3em
		\item Senest 24 timer før, medmindre det er grundet sygdom
		\vspace{1cm}
	\end{itemize}
	
	\item \textbf{Konsekvenser ved udeblivelse}\\
	Ved gentagende udeblivelse eller forsømmelse af opgaver:
	\begin{itemize}[-]
		\itemsep 0.3em
		\item Tages internt
		\item Møde holde med vejleder incl. opfølgning ved næste gruppemøde
		\item Udeblivelse uden afbud eller 15 min forsent medfører kage til gruppen ved næste gruppemøde. Dette gælder for alle møder.
		\vspace{1cm}
	\end{itemize}
	\item \textbf{Referater ved møder} \\
	Morten tager som udgangspunkt altid referat.
	Referat skal uploades på git senest 24 timer efter mødet afholdes
	\vspace{1cm}
	
	\item \textbf{Logbog}\\
	Logbøger skrives ikke.
	\vspace{1cm}
	\item \textbf{Hvordan ledes gruppen?}
	\begin{itemize}[-]
		\itemsep 0.3em
		\item Ved uenigheder diskuteres problemstillingen internt
		\item Ved større uenigheder vendes problemstilling med vejleder
		\item Daglig Scrum, der arbejdes af 14 dages sprint.
		\item Andre ledelsesopgaver aftales internt
		\item Morten er kontakt person for Rambøll og vejleder
		\vspace{1cm}
	\end{itemize}
	
	\item \textbf{Hvad er gruppens ambitionsniveau} \\
	Vi forventer en engageret gruppe, hvor indgåede aftaler bliver overholdt og hvor der er plads til at løbe ind i problemer, som vi skal kunne løse i fællesskab.
	Det forventes at man gør en indsats efter evne, men uden at knokle sig selv ihjel.
	\vspace{1cm}
	
	\item \textbf{Hvilken omgangstone anvendes i gruppen?}\\
	Vi taler ordentligt og pænt til hinanden. Alle skal turde snakke om problemer med gruppen
	\vspace{1cm}
	
\end{enumerate}
