\chapter{Manuelle Test}
Dette kapitel vil indeholde en beskrivelese af de manuelle test cases som er blevet kørt i forbindelse med testen af applikationen til Rambøll Tilsyn.

\section{Login tests}
Denne sektion indeholder de manuelle tests for 'Login' viewet. \\ \\
\textbf{Pass/fail criteria:} \\
Alle steps skal verificeres på Rambøll Tilsyn applikationen:
\begin{itemize}[-]
	\item Verificer at bruger kan logge ind med korrekte brugeroplysninger.
	\item Verificer at bruger ikke kan logge ind med forkert email.
	\item Verificer at bruger ikke kan logge ind med forkert kodeord. \\
\end{itemize}

\section{Opret bruger test}
Denne sektion indeholder de manuelle tests for 'Opret bruger' viewet. \\ \\
\textbf{Pass/fail criteria:} \\
Alle steps skal verificeres på Rambøll Tilsyn applikationen:
\begin{itemize}[-]
	\item Verificer at en bruger kan oprettes hvis alle felter er udfyldte korrekt.
	\item Verificer at en bruger ikke kan oprettes hvis email feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at en bruger ikke kan oprettes hvis kodeord feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at en bruger ikke kan oprettes hvis fornavn feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at en bruger ikke kan oprettes hvis efternavn feltetmangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at en bruger ikke kan oprettes hvis telefonnummer feltet mangler at blive udfyldt. \\
\end{itemize}

\section{Opret projekt tests}
Denne sektion indeholder de manuelle tests for 'Opret projekt' viewet. \\ \\
\textbf{Pass/fail criteria:} \\
Alle steps skal verificeres på Rambøll Tilsyn applikationen:
\begin{itemize}[-]
	\item Verificer at et projekt kan oprettes hvis alle felter er udfyldte korrekt.
	\item Verificer at et projekt ikke kan oprettes hvis projektnavn feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at et projekt ikke kan oprettes hvis projektnummer feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at et projekt ikke kan oprettes hvis projektadresse feltet mangler at blive udfyldt.
	\item Verificer at et projekt ikke kan oprettes hvis kundenavn feltetmangler at blive udfyldt. \\
\end{itemize}

\section{Registrering på PDF tests}
\input{../ModulIntegrationstest/Manuel/Registrering/Registrering}

\section{Diverse tests}
\input{../ModulIntegrationstest/Manuel/Diverse/Diverse}